有冇mouse 可以向左向右上一頁下一頁

無線，好手感，可以有向左向右功能有冇架

logitech MX master

好似好高咁 手要超大先得？